本人lol大師實力，你問我答

介紹下自己先
main汎 犽宿 雷文 李星 劫
自問有大師實力
覺得boxbox faker yassuo 只不過係明星效應下既產物，比人吹大左好多
有咩對線，出裝問題都可以問我
如果想挑機留低自拍一張夠靚女我會考慮接受

現實番緊咩工

想問下勁既雷文會點對線鱷魚 潛水佬
自己低rk場見到d雷文都係鳩衝既

仲係學生

睇人地點打自己再諗點打

屌你不如咪撚答

唔通唔睇對面咩打法咩

得大師

酸？

自問有大師實力現實係咩段位？

Main sup 唔想打其他路 點先爬得上鑽石？

“自問”有大師實力
實際呢？

驚自爆唔答

屁孩main三寶齊哂
又自問大師
呢個post可以負皮上一頁

學識唔爆線先啦

星期日唔洗返學就發癲

成陣酸味岀晒黎

牌位圖呢屌你

自戀狂黎個個post都問邊個邊個係咪比人吹大左

有冇汎嘅技巧可以分享下

驚自爆不了

善用q技唔好亂用
小心走位

幾時死

大師實力咁咩牌

有機會高過你

咁都驚自爆

如果我菁英第一名 同自爆有咩分別？

菁英第一怕咩話比人知

就算知你game名 撚識你真人咩
執好書包做齊功課聽日番學啦

On9

應該考緊試

可能想行低調路線

準備考cfa算唔算

自稱大師實力, 姐係唔係大師啦

自問有?

睇你之前開埋哂啲膠post 果頭話畢左業 呢頭又話仲係學生 即係點呀？

假膠post

自問有菁英第一實力，不如大家問我

無牌位圖學人開post 講經咩

中學畢業得唔得呀

做功課啦，聽日準時起身返學

自問

成陣酸味

自問有韓服菁英第一實力
問我應該好過問佢

我韓國菁英啦喎 你仲大師阿？

你講你老母係銅五都得架啦

大師實力 姐係唔係大師牌位啦

人唔笑 狗都吠喇 自問

識樓主真人得銅2

比人雷咋

負皮我比既

銅牌仔就收皮啦

有機會有菁英牌位

建議又唔係獨特 lol名都驚自爆 上一頁得

銅2大師實力

小學生
但自覺大學畢業

此post已完
銅牌仔未訓醒
覺得自己係大師

酸到岀汁

識飛未呀

點解要酸個銅牌

點知你地

除左識講人酸 仲識講咩？
講下依家7.12（是咪最updated 嘅patch)
有咩hidden op 英
問vayne 嘅心得
答小心走位
不如問打咩位唔洗小心走位

Riven 打 rene / naut 又淨係講睇對手
比啲例子都得掛？
講下咩combo對riven 打佢地最有利都得？
你咁樣覆 好難服眾姐

自問勁過樓豬
你問我答

Btw
已負評

Gp屌打你

痴撚線 笑到停唔到

笑死 中學生涯學得酸字
係咪又要答酸？

樓主ho hall

CSO有龍槍

酸點解？肉酸？

中學生以為自己打機好叻，笑死人咩

exact7ly

op英 安妮
汎既心得咪小心走位 你見咁多人年中玩ad比人捉就知啦

例子？見人地打得唔惡你咪唔惡同佢食兵 見到佢惡咪退後叫jg gk囉

酸又唔認真可憐

好彩已經不是中學雞了

五日個ranking已經可以好大變化

大神話我知，點樣先可以將SKT T1由世界第一打到變世界第尾

skt 場場對手有我級數的話應該不遠矣

一入嚟見到樓主main嗰5隻champ就已經笑到仆街
碌落嚟見到啲回應仲搞笑

唔使勞煩樓主喇 幫你覆埋

酸？

收嗲啦 大師實力？
Main晒啲屁孩英話自己勁 挽呢啲有實力會卡金 Make play失敗卡金叫大師實力？
9吹垃圾
你老母驚自爆
貼野又驚自爆 巴哈容納唔到你呢啲金牌仔自吹仔
又上唔到鑽唔敢發心得文 跟住係到9吹？
Boxbox都可以話廢既話 咩叫勁？
你又打得贏佢嗎？人地攞珍娜你攞main英都殺唔死佢啦
觀念上 金銀銅一家親喲
酸唔起你

利申 得鑽4 自問連銅牌都不如

呢個咪lol界SiuMa

自己唔識玩就係到嘈

連銅牌都不如既廢柴

岩叫 大師實力金牌守門員仔最勁
鑽石其實同銅牌差唔多 點打得贏大師實力既銀牌

銅牌都不如就潛啦

自問世界第一實力
你問我唔答 驚自爆

自問菁英實力 jaga樓豬

係到呃負皮

做人謙虛d好

比你快左步

上完台服菁英 真心 台服所謂大師菁英真係不值一提 無咩光彩既事

坐井觀天

屌 爆撚左樓主lol名 樓主身邊人咪會知佢係連燈叫乜名 咁係咪自爆？
定係成班連燈毒撚單排開以為樓主無fd？

連真係燈好撚多on9仔

酸?

你誤解我意思？我意思係台服所謂高端場競爭太小 相對技術操作好難得會見到

終於有個智商正常少少既人

你撞到既大師菁英未必係真正有大師菁英實力既人

見你玩d角全部都係屁孩角 咩大師實力 訓啦小學雞 有實力就大師啦 再起下你底 就知你係一個死毒撚 咁多時間開post 就讀下書啦

假膠post都成班人屌

想問玩Rank，打大賽係咪真係無人用Nasus？

由始至今

自問係大師

樓主朋友？ 笑撚死
屌你老母啦 唔敢去巴哈po炸垃圾樓主
唔敢po就未撚放上黎話咩大師啦柒頭

同你會唔會去搵一個補習老師話自己 數學能力自問有5** 而自己得5 又比唔到張5cert你睇
收嗲啦

我自問菁英實力，得大師唔該行開

yassuo boxbox 都玩屁孩角

打rank有
打大賽s2有

咪撚理條友啦 假膠搏上位

傻仔

切勿跟車太貼

唔係驚自爆一早貼左id岀黎

樓豬係到釣緊魚

本身連登都多中學雞 遊戲台直頭係集中地
一個假膠都撚曬成班友

我自問菁英實力呀！大師仲敢出來開post？

利申 銅5

睇條友開既post就知假膠

強烈建議小學生星期日應該要番學

無錯

想表達咩